求整片巴絲用逆權系列同烏黑蘭事件片段對比香港黑警暴行

Winter on fire 同韓國逆權系列，觀眾尤其是外國人，係睇到心寒，但對比返現實香港黑警暴行，香港記者拍到嘅其實仲恐怖過電影。
希望識整片嘅巴絲，整合個對比出嚟畀全世界去感受